# mini_jx3_bot
基于onebot的剑网三机器人，由团子机器人改进而来\
因为使用了txt2img的插件，运行前请运行 ``` pip install nonebot-plugin-txt2img ```命令安装插件。\
其他安装过程请参考 https://justundertaker.github.io/mini_jx3_bot/ \
源代码仓库 https://github.com/JustUndertaker/mini_jx3_bot 
# 由于API V7作者防止滥用，很多功能已经没法免费使用，使用需要去购买API作者的TOKEN，如果没有太多要求，免费版本依旧可以满足使用。购买TOKEN后，需要对一些接口进行改写。
